點解當初后羿唔射撚埋呢粒太陽佢

熱到就融

無箭呀

都未到7-8月最熱既時段

傳火

企喺太陽底下唔洗半分鐘就出晒汗

行幾步路都想死

好似著衫游完水返出嚟咁